共享肺炎

無包膠?

無病都俾佢搞到有

文明表現進步就是共享